元朗物資提示

聽日諗住自由行既巴絲
聽日入去元朗遊山玩水之前
最好係其他地方買好野餐既準備先好入黎
平時大家好多時候就會去附近既地方買，就地取材
但係我依一、兩日試過幾間唔同既五金舖
好多都見你後生就唔會賣野比你，好多五金都係深藍色
所以如果諗住去到先買，可能會買唔到

大家記住溫馨提示啦